連仔你block咗翻墻VPN個IP...?

尋日突然開始...
用緊Lantern VPN，平時一開機就自動連VPN，宜家要關咗先上到連登

關你老母事